白川鄉點燈

有無巴絲嚟緊出年去白川鄉睇點燈，又會諗住喺嗰度住一晚

今年少咗好多日子，問咗幾間都無房

你而家先問？

上年去左
真心 多人過新年倒數
郁都郁唔到
真係唔太建議特登點燈去同人逼
不過如果你想去 又無哂房
可以搵下day tour
我上年就即日名古屋來回

住高山自駕去都得